有冇發現連續幾單沉降都同新鴻基地盤有關？

明明本來冇事，係咪發展商打樁出事先影響到？不過港鐵又係衰，咩都當公司機密